(唔係追究)好想知大家第一個消息叫人散水嘅來源係？

其實當時電話收都都唔係幾收到 特別係圖片
而家先得閒睇返
我第一張圖收到係咁
(似現場手寫？)

之後四點開始就不斷不斷收到forward msg話將會好危險，又國泰又海關又前地勤，全部都話一手，當時其實新聞全部無出過。我當然係T2其實無打算走，但一去T1 睇下，已經走左一半人！

現場其仲有好多外國大陸旅客(佢地完全無恐慌，我諗係因為無收到我地啲信息？)

我明無係現場嘅人會更擔心在場人士，當時親朋戚有係咁打電話黎，所以最後都係跟大隊走

唔係想追究，但有無得好似記者咁查下，尋根究柢，到底消息來源係邊到開始？幾點開始？有幾fact checked?

[緊急分析]法！不！責！眾！

*#機場Jardine員工一手料*

老細話Departure 已經封哂，所有人不得進入，有防暴警察入緊黎，老細叫我地走先

我細佬在機場做既宜家都撤離緊機場, 佢話封左, 有裝甲車同解放軍

colleagues said police prepared tear gas in immigration hall

數之不盡，大家係咪一樣？
特別係whatsapp大group(通常係同一個屋苑，唔識嘅街坊)

不斷睇返msg
咩tg, 裝甲車 其實呢啲唔係散水撚，直頭係流料喎????

4點，一記招就咁多料？

絕對唔係分化 亦明白同見到前線真係好嬲
好想知道來源